大時代好唔好睇嫁

未睇過

Live版真係未睇過

淨睇周慧敏

認真 想睇下

好睇呀

神劇，唔睇過都咪話做過香港人

睇完會好想打鳩鄭少秋呢種人

而家翻拍緊啦 2020版

我地都係其中一演員啦

全盛時期韋家輝神作，你話呢

今日睇返完全冇脫節

大量黑箱車係ifc樓下戒備

節奏慢
建議較3陪速睇

叫方新俠上去

我你都唔識

大日子好唱D